想去西班牙留學

有冇人知去西班牙讀大學既程序係咩 上網搵到啲都係大陸網 又冇咩香港留學代辦係有做西班牙 有冇去過西班牙留學既人講下要啲咩資格同點樣搞手續

西班牙讀書好似幾平
好似好易入
巴打試下上youtube搵搵
我記得好似有人係youtube分享過

留名

查過好似一年都係十萬港紙全包

計埋生活費？

有d台灣講過，
你諗住讀咩先